今日私鳥過既手足，請掉哂今日著過既衫褲同咩過嘅袋

始終網上有片，唔洗落低任何對自己不利既證據

留低

自推

姐姐俾番錢你買過啲仲靚嘅好無

推比手足睇

推